我打到比人 人地打唔到比我 可以點搞

今日約咗個朋友出街
佢打咗好多次比我都唔通 以為我收唔到
但係我又收到佢喺whatsapp同signal搵我
見到面嘅時候先發現原來我上年封鎖咗佢之後一直都冇解鎖返
到我頭先解鎖返之後 佢打多幾次比我都係打唔通
連face time都係搵唔到我

但係whatsapp, signal同i message都可以搵到我
想問下可以點解決

喺手機台開唔到po

推

求救

唔想次次都要喺whatsapp/signal收到msg先搵到佢
又要麻煩到佢突登炸我幾次先

點先可以收到佢嘅來電

做咩封鎖人 小氣

我前度唔鍾意我個朋友
所以要我封鎖佢
但我又冇咗件事
所以唔記得解封

麻撚煩

痴得我太埋嘅人佢都唔鍾意